有冇人電腦Firefox開唔到連登網頁版

如題, 開親都一片空白, Chrome就開到冇問題

我今日用 chrome 都開唔到